你哋見工著開咩衫？

利申:著開牛仔褲加t裇

所以你可以繼續in

和服

太監服
表現奴性

著呢套
再加角色扮演

睇你見咩工喇 不過保守穩陣都恤衫西褲

李彩樺小背心

Ching好中point